頭沾濕 無可避免

🚬

再見

不如不見

🚭

再乜撚野見 不如不見呀

格劍

不了 犬決你就差唔多

抄名狗

Funsun

同連囝請咗你用funsun

佢哋抄我名
我會唔會開十幾個分身托柒呀

會

真係唔撚知你
你條友不嬲精神分裂

好吃🚬

識食

呼🚬

你又吃？🚬

可以

卡數煩 特快批核

屌你老母

唔好再唱

好洗腦

下次出黎一齊食🚬

mk

個頭真係濕哂

好

你真係唔洗瞓

醒了

痴線，5點瞓咁快醒

尿尿

痾尿就痾尿啦
尿尿

zzz

go sleep again la

唔准訓

why

日上三竿

dllm

講事實

腸

眼訓

致癌物